msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

#: about.serrorcheckingversion
msgid "Error checking for new version."
msgstr ""

#: about.slatestversion
#, object-pascal-format
msgid ""
"No updates have been found.\n"
"You are running the latest version of %s."
msgstr ""

#: about.snewversionfound
#, object-pascal-format
msgid ""
"A new version of %s is available.\n"
"Your current version: %s\n"
"The new version: %s\n"
"\n"
"Do you wish to open the Downloads web page?"
msgstr ""

#: addlink.snolink
msgid "No link was specified."
msgstr ""

#: addtorrent.sinvalidname
msgid "Invalid name specified."
msgstr ""

#: addtorrent.sselectdownloadfolder
msgid "Select a folder for download"
msgstr "選擇下載資料夾"

#: addtorrent.ssize
msgctxt "addtorrent.ssize"
msgid "Size"
msgstr ""

#: addtracker.snotracker
msgid "No tracker URL was specified."
msgstr ""

#: addtracker.strackerprops
msgid "Tracker properties"
msgstr "Tracker 選項"

#: connoptions.sdelconnection
#, object-pascal-format
msgid "Are you sure to delete connection '%s'?"
msgstr "確認刪除連線 '%s'?"

#: connoptions.snewconnection
msgid "New connection to Transmission"
msgstr "建立新連線"

#: connoptions.snohost
msgid "No host name specified."
msgstr ""

#: connoptions.snoproxy
msgid "No proxy server specified."
msgstr ""

#: daemonoptions.sencryptiondisabled
msgid "Encryption disabled"
msgstr "允許加密"

#: daemonoptions.sencryptionenabled
msgid "Encryption enabled"
msgstr "偏好啟用加密"

#: daemonoptions.sencryptionrequired
msgid "Encryption required"
msgstr "強制加密"

#: daemonoptions.sinvalidtime
msgid "The invalid time value was entered."
msgstr ""

#: daemonoptions.snodownloaddir
msgid "The downloads directory was not specified."
msgstr ""

#: daemonoptions.snoincompletedir
msgid "The directory for incomplete files was not specified."
msgstr ""

#: daemonoptions.sporttestfailed
msgid "Incoming port is closed. Check your firewall settings."
msgstr ""

#: daemonoptions.sporttestsuccess
msgid "Incoming port tested successfully."
msgstr ""

#: download.sdownloadprogress
#, object-pascal-format
msgid "%s of %s downloaded"
msgstr "下載了 %s / %s"

#: download.sdownloadprogress2
#, object-pascal-format
msgid "%s downloaded"
msgstr "下載了 %s"

#: main.sactive
msgid "Active"
msgstr "活躍"

#: main.sactivetime
msgid "Active time"
msgstr "啟動時間"

#: main.sall
msgid "All torrents"
msgstr "所有 Torrents"

#: main.saverage
msgid "average"
msgstr "平均"

#: main.sbididefault
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: main.sbidileftright
msgid "Left->Right"
msgstr "由左到右"

#: main.sbidirightleft
msgid "Right->Left"
msgstr "由右到左"

#: main.sbidirightleftnoalign
msgid "Right->Left (No Align)"
msgstr "由右到左(無對齊)"

#: main.sbidirightleftreadonly
msgid "Right->Left (Reading Only)"
msgstr "由右到左(僅影響閱讀)"

#: main.sblocklistupdatecomplete
#, object-pascal-format
msgid ""
"The block list has been updated successfully.\n"
"The list entries count: %d."
msgstr ""

#: main.sbyte
msgid "b"
msgstr "b"

#: main.schecknewversion
#, object-pascal-format
msgid "Do you wish to enable automatic checking for a new version of %s?"
msgstr "你想要開啟新版本 %s 的自動檢查嗎?"

#: main.scompleted
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: main.sconnected
msgid "connected"
msgstr "已連線"

#: main.sconnectingtodaemon
msgid "Connecting to daemon..."
msgstr ""

#: main.sconnectto
#, object-pascal-format
msgid "Connect to %s"
msgstr "連線到 %s"

#: main.sdays
#, object-pascal-format
msgid "%dd"
msgstr "%d 天"

#: main.sdisconnected
msgid "Disconnected"
msgstr "未連線"

#: main.sdone
#, object-pascal-format
msgid "%s (%s done)"
msgstr "%s (%s 已完成)"

#: main.sdownloadcomplete
msgid "Download complete"
msgstr "下載完成"

#: main.sdownloaded
msgctxt "main.sdownloaded"
msgid "Downloaded"
msgstr ""

#: main.sdownloading
msgctxt "main.sdownloading"
msgid "Downloading"
msgstr ""

#: main.sdownloadingseeding
#, object-pascal-format
msgid "%s%s%d downloading, %d seeding%s%s, %s"
msgstr "%s%s%d 下載中, %d 做種中 %s%s, %s"

#: main.sdownloadingtorrent
msgid "Downloading torrent file..."
msgstr ""

#: main.sdownspeed
#, object-pascal-format
msgid "D: %s/s"
msgstr "D: %s/s"

#: main.sduplicatetorrent
msgid "Torrent already exists in the list"
msgstr "Torrent 已存在於列表"

#: main.senterpassword
#, object-pascal-format
msgid "Please enter a password to connect to %s:"
msgstr ""

#: main.serrorstate
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: main.sfilesadded
msgid "Files added"
msgstr "新增檔案"

#: main.sfinished
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: main.sfinisheddownload
#, object-pascal-format
msgid "'%s' has finished downloading"
msgstr "'%s' 已完成下載"

#: main.sfreespace
#, object-pascal-format
msgid "Free: %s"
msgstr "可用空間: %s"

#: main.sgbyte
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: main.sgeoipconfirm
msgid ""
"Geo IP database is needed to resolve country by IP address.\n"
"Download this database now?"
msgstr "是否要下載可用以解析 IP 位置的 IP 地理資料庫?"

#: main.shashfails
#, object-pascal-format
msgid "%s (%d hashfails)"
msgstr "%s (%d 個無效的區塊)"

#: main.shave
#, object-pascal-format
msgid "%d x %s (have %d)"
msgstr "%d x %s (下載了 %d)"

#: main.shigh
msgid "high"
msgstr "高"

#: main.shours
#, object-pascal-format
msgid "%dh"
msgstr "%d 時"

#: main.sinactive
msgid "Inactive"
msgstr "閒置"

#: main.sinswarm
msgid "in swarm"
msgstr "於群集"

#: main.skbyte
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: main.slanguagelist
msgid "Language list"
msgstr ""

#: main.slanguagepath
msgid "Language path"
msgstr ""

#: main.slanguagepathfile
msgid "Language pathfile"
msgstr ""

#: main.slow
msgid "low"
msgstr "低"

#: main.smbyte
msgctxt "main.smbyte"
msgid "MB"
msgstr ""

#: main.smins
#, object-pascal-format
msgid "%dm"
msgstr "%d 分"

#: main.smonths
#, object-pascal-format
msgid "%dmo"
msgstr "%d 月"

#: main.snopathmapping
msgid ""
"Unable to find path mapping.\n"
"Use the application's options to setup path mappings."
msgstr ""

#: main.snormal
msgid "normal"
msgstr "一般"

#: main.snotracker
msgid "No tracker"
msgstr "無 Tracker"

#: main.sof
msgid "of"
msgstr "of"

#: main.spersecond
msgid "/s"
msgstr "/s"

#: main.sprivateoff
msgid "OFF"
msgstr ""

#: main.sprivateon
msgid "ON"
msgstr ""

#: main.sreconnect
#, object-pascal-format
msgid "Reconnect in %d seconds."
msgstr ""

#: main.sremovetorrent
#, object-pascal-format
msgid "Are you sure to remove torrent '%s'?"
msgstr "確定要移除 %s 嗎?"

#: main.sremovetorrentdata
#, object-pascal-format
msgid "Are you sure to remove torrent '%s' and all associated DATA?"
msgstr "確定要刪除 %s 的 Torrent 與所有相關檔案嗎?"

#: main.sremovetorrentdatamulti
#, object-pascal-format
msgid "Are you sure to remove %d selected torrents and all their associated DATA?"
msgstr "確定要刪除 %d 個 Torrent 檔案與其檔案嗎?"

#: main.sremovetorrentmulti
#, object-pascal-format
msgid "Are you sure to remove %d selected torrents?"
msgstr "確定要移除 %d 個 Torrent 檔案嗎?"

#: main.sremovetracker
#, object-pascal-format
msgid "Are you sure to remove tracker '%s'?"
msgstr "確認移除Tracker '%s'?"

#: main.srestartrequired
msgid "You need to restart the application to apply changes."
msgstr ""

#: main.ssecs
#, object-pascal-format
msgid "%ds"
msgstr "%d 秒"

#: main.sseeding
msgid "Seeding"
msgstr "做種中"

#: main.sseveraltorrents
#, object-pascal-format
msgid "%d torrents"
msgstr "%d Torrent檔案"

#: main.sskip
msgid "skip"
msgstr "跳過"

#: main.ssslloaderror
#, object-pascal-format
msgid "Unable to load OpenSSL library files: %s and %s"
msgstr "無法載入 OpenSSL 函式庫檔案: %s 及 %s"

#: main.sstopped
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: main.stbyte
msgid "TB"
msgstr "TB"

#: main.storrents
msgid "Torrents"
msgstr "Torrent 檔案"

#: main.storrentsverification
#, object-pascal-format
msgid ""
"Torrents verification may take a long time.\n"
"Are you sure to start verification of %d torrents?"
msgstr "Torrent 校驗時間可能會很長，是否對 %d 個 Torrents 進行校驗?"

#: main.storrentverification
#, object-pascal-format
msgid ""
"Torrent verification may take a long time.\n"
"Are you sure to start verification of torrent '%s'?"
msgstr "Torrent 校驗時間可能會很長，是否進行校驗 %s?"

#: main.stotaldownloaded
#, object-pascal-format
msgid "Done: %s"
msgstr "完成: %s"

#: main.stotalremain
#, object-pascal-format
msgid "Remaining: %s"
msgstr "剩餘: %s"

#: main.stotalsize
#, object-pascal-format
msgid "Total: %s"
msgstr "總計: %s"

#: main.stotalsizetodownload
#, object-pascal-format
msgid "Selected: %s"
msgstr "已選擇: %s"

#: main.strackererror
msgctxt "main.strackererror"
msgid "Tracker"
msgstr ""

#: main.strackerupdating
msgid "Updating"
msgstr "更新中"

#: main.strackerworking
msgid "Working"
msgstr "工作中"

#: main.sunablegetfileslist
msgid "Unable to get files list"
msgstr "無法取得檔案列表"

#: main.sunabletoexecute
#, object-pascal-format
msgid "Unable to execute \"%s\"."
msgstr ""

#: main.sunknown
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: main.sunlimited
msgid "Unlimited"
msgstr "無限制"

#: main.supdatecomplete
msgid "Update complete."
msgstr ""

#: main.supdatetrackers
msgid "Update trackers for the existing torrent?"
msgstr "爲目前的 torrent 更新 tracker 資訊?"

#: main.supdating
msgid "Updating..."
msgstr ""

#: main.suploaded
msgctxt "main.suploaded"
msgid "Uploaded"
msgstr ""

#: main.supspeed
#, object-pascal-format
msgid "U: %s/s"
msgstr "U: %s/s"

#: main.susermenu
msgid "User Menu"
msgstr ""

#: main.sverifying
msgid "Verifying"
msgstr "校驗中"

#: main.swaiting
msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

#: main.syears
#, object-pascal-format
msgid "%dy"
msgstr "%d 年"

#: movetorrent.snotorrentdir
msgid "No torrent location was specified."
msgstr ""

#: movetorrent.sselectfolder
msgid "Select torrent location"
msgstr "選擇 Torrent 檔案位置"

#: rpc.stransmissionat
#, object-pascal-format
msgid "Transmission%s at %s:%s"
msgstr "Transmission%s 於 %s:%s"

#: taboutform.caption
msgctxt "taboutform.caption"
msgid "About"
msgstr ""

#: taboutform.tababout.caption
msgctxt "taboutform.tababout.caption"
msgid "About"
msgstr "關於(&A)"

#: taboutform.tablicense.caption
msgid "License"
msgstr "授權"

#: taboutform.txappname.caption
msgid "txAppName"
msgstr ""

#: taboutform.txauthor.caption
msgid "Copyright (c) 2008-2019 by Yury Sidorov and Transmission Remote GUI working group"
msgstr ""

#: taboutform.txhomepage.caption
msgid "Home page"
msgstr "首頁"

#: taboutform.txversfpc.caption
#, object-pascal-format
msgctxt "taboutform.txversfpc.caption"
msgid "Version %s"
msgstr ""

#: taboutform.txversion.caption
#, object-pascal-format
msgctxt "taboutform.txversion.caption"
msgid "Version %s"
msgstr "版本 %s"

#: taddlinkform.caption
msgctxt "taddlinkform.caption"
msgid "Add torrent link"
msgstr ""

#: taddlinkform.txlink.caption
msgid "URL of a .torrent file or a magnet link:"
msgstr ""

#: taddtorrentform.btbrowse.caption
msgctxt "taddtorrentform.btbrowse.caption"
msgid "Browse..."
msgstr ""

#: taddtorrentform.btbrowse.hint
msgid "Browse folder"
msgstr ""

#: taddtorrentform.btselectall.caption
msgctxt "taddtorrentform.btselectall.caption"
msgid "Select all"
msgstr ""

#: taddtorrentform.btselectnone.caption
msgid "Select none"
msgstr "全不選擇"

#: taddtorrentform.caption
msgid "Add new torrent"
msgstr "新增 Torrent"

#: taddtorrentform.cbstarttorrent.caption
msgctxt "taddtorrentform.cbstarttorrent.caption"
msgid "Start torrent"
msgstr ""

#: taddtorrentform.delbutton.hint
msgid "Delete destination folder"
msgstr "刪除目的資料夾"

#: taddtorrentform.edextension.hint
msgctxt "taddtorrentform.edextension.hint"
msgid "for example: *.avi *.mkv"
msgstr ""

#: taddtorrentform.gbcontents.caption
msgid "Torrent contents"
msgstr "Torrent 檔案內容"

#: taddtorrentform.gbsaveas.caption
msgctxt "taddtorrentform.gbsaveas.caption"
msgid " "
msgstr ""

#: taddtorrentform.lvfiles.columns[0].title.caption
msgctxt "taddtorrentform.lvfiles.columns[0].title.caption"
msgid "File name"
msgstr ""

#: taddtorrentform.lvfiles.columns[1].title.caption
msgctxt "taddtorrentform.lvfiles.columns[1].title.caption"
msgid "Size"
msgstr ""

#: taddtorrentform.txdestfolder.caption
msgid "Destination folder:"
msgstr ""

#: taddtorrentform.txdiskspace.caption
msgid "Free disk space:"
msgstr ""

#: taddtorrentform.txpeerlimit.caption
msgctxt "taddtorrentform.txpeerlimit.caption"
msgid "Peer limit:"
msgstr ""

#: taddtorrentform.txsaveas.caption
msgid "Save as:"
msgstr ""

#: taddtorrentform.txsaveas1.caption
msgid "Template:  "
msgstr ""

#: taddtorrentform.txsaveas1.hint
msgctxt "taddtorrentform.txsaveas1.hint"
msgid "for example: *.avi *.mkv"
msgstr "例如: *.avi *.mkv"

#: taddtrackerform.caption
msgid "Add tracker"
msgstr "新增 Tracker"

#: taddtrackerform.txtrackerurl.caption
msgid "Tracker announce URL:"
msgstr ""

#: tcolsetupform.btdown.caption
msgid "Down"
msgstr "下移"

#: tcolsetupform.btup.caption
msgid "Up"
msgstr "上移"

#: tcolsetupform.caption
msgid "Columns setup"
msgstr "欄位設定"

#: tconnoptionsform.btdel.caption
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: tconnoptionsform.btnew.caption
msgid "New"
msgstr "新增"

#: tconnoptionsform.btrename.caption
msgctxt "tconnoptionsform.btrename.caption"
msgid "Rename"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.caption
msgid "Manage connections to Transmission"
msgstr "Transmission 連線管理"

#: tconnoptionsform.cbaskpassword.caption
msgid "Ask for password"
msgstr "詢問密碼"

#: tconnoptionsform.cbauth.caption
msgctxt "tconnoptionsform.cbauth.caption"
msgid "Authentication required"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.cbautoreconnect.caption
msgid "Always auto-reconnect"
msgstr "自動重新連線"

#: tconnoptionsform.cbproxyauth.caption
msgctxt "tconnoptionsform.cbproxyauth.caption"
msgid "Authentication required"
msgstr "需要驗證"

#: tconnoptionsform.cbshowadvanced.caption
msgid "Show advanced options"
msgstr "顯示進階選項"

#: tconnoptionsform.cbssl.caption
msgid "Use SSL"
msgstr "使用 SSL"

#: tconnoptionsform.cbuseproxy.caption
msgid "Connect to Transmission using proxy server"
msgstr "透過 Proxy 代理伺服器連線到 Transmission"

#: tconnoptionsform.cbusesocks5.caption
msgid "SOCKS 5"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.edtranslateform.caption
msgid "Activate the translated version of the application (need to restart the application)"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.edtranslatemsg.caption
msgid "Activate the translation of the Transmission strings"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.gbspeed.caption
msgid "Speed limit menu items"
msgstr "限速選單"

#: tconnoptionsform.label1.caption
msgid "The maximum history of directories for storage of torrents"
msgstr "儲存 Torrents 資料夾的歷史紀錄上限"

#: tconnoptionsform.label111.caption
msgctxt "tconnoptionsform.label111.caption"
msgid "Language:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.label2.caption
msgid "Config file:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.tabconnection.caption
msgid "Transmission"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.tabmisc.caption
msgid "Misc"
msgstr "雜項"

#: tconnoptionsform.tabpaths.caption
msgid "Paths"
msgstr "路徑"

#: tconnoptionsform.tabproxy.caption
msgid "Proxy"
msgstr "代理伺服器"

#: tconnoptionsform.txcertfile.caption
msgid "Client Certificate:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txcertpass.caption
msgid "Private Key:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txconname.caption
msgid "Connection name:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txconnhelp.caption
#, object-pascal-format
msgid "Please specify how %s will connect to a remote host running Transmission daemon (service)."
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txdownspeeds.caption
msgid "Download speeds (KB/s):"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txhost.caption
msgid "Remote host:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txpassword.caption
msgid "Password:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txpaths.caption
msgid ""
"Remote to local path mappings.\n"
"Examples:\n"
"/share=\\\\pch\\share\n"
"/var/downloads/music=Z:\\music"
msgstr "遠端路徑映射."
"例如:"
"/share=\\\\pch\\share"
"/var/downloads/music=Z:\\music"

#: tconnoptionsform.txport.caption
msgid "Port:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txproxy.caption
msgid "Proxy server:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txproxypassword.caption
msgid "Proxy password:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txproxyport.caption
msgid "Proxy port:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txproxyusername.caption
msgid "Proxy user name:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txrpcpath.caption
msgid "RPC path:"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txupspeeds.caption
msgid "Upload speeds (KB/s):"
msgstr ""

#: tconnoptionsform.txusername.caption
msgid "User name:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.bttestport.caption
msgid "Test port"
msgstr "測試連接埠"

#: tdaemonoptionsform.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.caption"
msgid "Transmission options"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.cbaltenabled.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.cbaltenabled.caption"
msgid "Use alternate bandwidth settings"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.cbautoalt.caption
msgid "Apply alternate bandwidth settings automatically"
msgstr "自動套用替代頻寬設定"

#: tdaemonoptionsform.cbblocklist.caption
msgid "Enable blocklist:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.cbdht.caption
msgid "Enable DHT"
msgstr "開啟 DHT"

#: tdaemonoptionsform.cbdownqueue.caption
msgid "Download queue size:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.cbidleseedlimit.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.cbidleseedlimit.caption"
msgid "Stop seeding when inactive for:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.cbincompletedir.caption
msgid "Directory for incomplete files:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.cblpd.caption
msgid "Enable Local Peer Discovery"
msgstr "開啟區網內節點探索"

#: tdaemonoptionsform.cbmaxdown.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.cbmaxdown.caption"
msgid "Maximum download speed:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.cbmaxup.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.cbmaxup.caption"
msgid "Maximum upload speed:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.cbpartext.caption
msgid "Add .part extension to incomplete files"
msgstr "於未完成的檔案加上 .part 副檔名"

#: tdaemonoptionsform.cbpex.caption
msgid "Enable Peer Exchange"
msgstr "啟用節點資資訊交換"

#: tdaemonoptionsform.cbportforwarding.caption
msgid "Enable port forwarding"
msgstr "啟用連接埠轉發"

#: tdaemonoptionsform.cbrandomport.caption
msgid "Pick random port on Transmission launch"
msgstr "啟動時隨機選擇連接埠"

#: tdaemonoptionsform.cbseedratio.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.cbseedratio.caption"
msgid "Seed ratio:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.cbstalled.caption
msgid "Consider active torrents as stalled when idle for:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.cbstalled.hint
msgid "Torrents that are idle for N minuets aren't counted toward the Download queue or Upload queue"
msgstr "Torrents 閒置 N 分鐘後不列入下載或上傳佇列"

#: tdaemonoptionsform.cbupqueue.caption
msgid "Upload queue size:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.cbutp.caption
msgid "Enable µTP"
msgstr "開啟 µTP"

#: tdaemonoptionsform.edalttimebegin.text
msgctxt "tdaemonoptionsform.edalttimebegin.text"
msgid "  :  "
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.edalttimeend.text
msgctxt "tdaemonoptionsform.edalttimeend.text"
msgid "  :  "
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.gbaltspeed.caption
msgid "Alternate bandwidth settings"
msgstr "替代頻寬設定"

#: tdaemonoptionsform.gbbandwidth.caption
msgid "Global bandwidth settings"
msgstr "總體頻寬設定"

#: tdaemonoptionsform.tabbandwidth.caption
msgid "Bandwidth"
msgstr "頻寬"

#: tdaemonoptionsform.tabdownload.caption
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: tdaemonoptionsform.tabnetwork.caption
msgid "Network (WAN)"
msgstr "網際網路"

#: tdaemonoptionsform.tabqueue.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.tabqueue.caption"
msgid "Queue"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txaltdown.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.txaltdown.caption"
msgid "Maximum download speed:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txaltup.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.txaltup.caption"
msgid "Maximum upload speed:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txcachesize.caption
msgid "Disk cache size:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txdays.caption
msgid "Days:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txdownloaddir.caption
msgid "Default download folder on remote host:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txencryption.caption
msgid "Encryption:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txfrom.caption
msgid "From:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txkbs1.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.txkbs1.caption"
msgid "KB/s"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txkbs2.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.txkbs2.caption"
msgid "KB/s"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txkbs3.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.txkbs3.caption"
msgid "KB/s"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txkbs4.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.txkbs4.caption"
msgid "KB/s"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txmb.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.txmb.caption"
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: tdaemonoptionsform.txminutes.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.txminutes.caption"
msgid "minutes"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txminutes1.caption
msgctxt "tdaemonoptionsform.txminutes1.caption"
msgid "minutes"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txpeerlimit.caption
msgid "Global peer limit:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txport.caption
msgid "Incoming port:"
msgstr ""

#: tdaemonoptionsform.txto.caption
msgid "to:"
msgstr ""

#: tdownloadform.btcancel.caption
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: tdownloadform.caption
msgctxt "tdownloadform.caption"
msgid "Downloading"
msgstr "下載中"

#: tdownloadform.txbytes.caption
msgid "txBytes"
msgstr ""

#: tdownloadform.txfilename.caption
msgid "txFileName"
msgstr ""

#: tdownloadform.txpercent.caption
msgid "txPercent"
msgstr ""

#: tmainform.acaddlink.caption
msgid "Add torrent link..."
msgstr ""

#: tmainform.acaddlink.hint
msgctxt "tmainform.acaddlink.hint"
msgid "Add torrent link"
msgstr "新增 Torrent 檔案連結"

#: tmainform.acaddtorrent.caption
msgid "&Add torrent..."
msgstr ""

#: tmainform.acaddtorrent.hint
msgctxt "tmainform.acaddtorrent.hint"
msgid "Add torrent"
msgstr ""

#: tmainform.acaddtracker.caption
msgid "Add tracker..."
msgstr ""

#: tmainform.acadvedittrackers.caption
msgid "Modify trackers..."
msgstr ""

#: tmainform.acaltspeed.caption
msgctxt "tmainform.acaltspeed.caption"
msgid "Use alternate bandwidth settings"
msgstr ""

#: tmainform.acaltspeed.hint
msgctxt "tmainform.acaltspeed.hint"
msgid "Use alternate bandwidth settings"
msgstr "使用替代頻寬設定"

#: tmainform.acbigtoolbar.caption
msgid "acBigToolbar"
msgstr ""

#: tmainform.acchecknewversion.caption
msgid "Check for updates"
msgstr "檢查更新"

#: tmainform.acconnect.caption
msgctxt "tmainform.acconnect.caption"
msgid "Connect to Transmission"
msgstr ""

#: tmainform.acconnect.hint
msgctxt "tmainform.acconnect.hint"
msgid "Connect to Transmission"
msgstr ""

#: tmainform.acconnoptions.caption
msgid "Manage connections..."
msgstr ""

#: tmainform.accopypath.caption
msgid "Copy file path to clipboard"
msgstr "複製檔案路徑到剪貼簿"

#: tmainform.acdaemonoptions.caption
msgid "Transmission options..."
msgstr ""

#: tmainform.acdaemonoptions.hint
msgctxt "tmainform.acdaemonoptions.hint"
msgid "Transmission options"
msgstr "Transmission 選項"

#: tmainform.acdeltracker.caption
msgid "Remove tracker"
msgstr "移除 Tracker"

#: tmainform.acdisconnect.caption
msgid "Disconnect from Transmission"
msgstr "中斷連線"

#: tmainform.acedittracker.caption
msgid "Edit tracker..."
msgstr ""

#: tmainform.acexit.caption
msgid "E&xit"
msgstr "退出(&X)"

#: tmainform.acexport.caption
msgid "Export settings..."
msgstr ""

#: tmainform.acfilterpane.caption
msgid "Filter pane"
msgstr "分類窗格"

#: tmainform.acfoldergrouping.caption
msgid "Folder grouping"
msgstr "資料夾群組"

#: tmainform.acforcestarttorrent.caption
msgid "Force start"
msgstr "強制啟動"

#: tmainform.achideapp.caption
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: tmainform.acimport.caption
msgid "Import settings..."
msgstr ""

#: tmainform.acinfopane.caption
msgid "Info pane"
msgstr "資訊窗格"

#: tmainform.aclabelgrouping.caption
msgid "Label grouping"
msgstr ""

#: tmainform.acmenushow.caption
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: tmainform.acmovetorrent.caption
msgid "Set data location..."
msgstr ""

#: tmainform.acnewconnection.caption
msgid "New connection..."
msgstr ""

#: tmainform.acopencontainingfolder.caption
msgid "Open containing folder"
msgstr "開啟所在目錄"

#: tmainform.acopenfile.caption
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: tmainform.acoptions.caption
msgid "Application options..."
msgstr ""

#: tmainform.acqmovebottom.caption
msgid "Move bottom"
msgstr "移到佇列底部"

#: tmainform.acqmovedown.caption
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: tmainform.acqmovedown.hint
msgid "Move down queue"
msgstr "佇列下移"

#: tmainform.acqmovetop.caption
msgid "Move top"
msgstr "移到佇列最上方"

#: tmainform.acqmoveup.caption
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: tmainform.acqmoveup.hint
msgid "Move up queue"
msgstr "佇列上移"

#: tmainform.acreannouncetorrent.caption
msgid "Reannounce (get more peers)"
msgstr "重新通告(取得更多節點)"

#: tmainform.acremovetorrent.caption
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: tmainform.acremovetorrent.hint
msgid "Remove torrent"
msgstr "移除 Torrent"

#: tmainform.acremovetorrentanddata.caption
msgid "Remove torrent and Data"
msgstr "刪除 Torrent 及其檔案"

#: tmainform.acrename.caption
msgctxt "tmainform.acrename.caption"
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: tmainform.acresolvecountry.caption
msgid "Resolve country"
msgstr "解析國家名稱"

#: tmainform.acresolvehost.caption
msgid "Resolve host name"
msgstr "解析主機名稱"

#: tmainform.acselectall.caption
msgctxt "tmainform.acselectall.caption"
msgid "Select all"
msgstr "選擇全部"

#: tmainform.acsethighpriority.caption
msgid "High priority"
msgstr "高優先權"

#: tmainform.acsetlabels.caption
msgid "Set labels..."
msgstr ""

#: tmainform.acsetlowpriority.caption
msgid "Low priority"
msgstr "低優先權"

#: tmainform.acsetnormalpriority.caption
msgid "Normal priority"
msgstr "一般優先權"

#: tmainform.acsetnotdownload.caption
msgid "Don't download"
msgstr "不要下載"

#: tmainform.acsetupcolumns.caption
msgid "Setup columns..."
msgstr ""

#: tmainform.acshowapp.caption
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: tmainform.acshowcountryflag.caption
msgid "Show country flag"
msgstr "顯示國旗"

#: tmainform.acstartalltorrents.caption
msgctxt "tmainform.acstartalltorrents.caption"
msgid "Start all torrents"
msgstr ""

#: tmainform.acstartalltorrents.hint
msgctxt "tmainform.acstartalltorrents.hint"
msgid "Start all torrents"
msgstr "啟動所有 Torrents"

#: tmainform.acstarttorrent.caption
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: tmainform.acstarttorrent.hint
msgctxt "tmainform.acstarttorrent.hint"
msgid "Start torrent"
msgstr "啟動 Torrent"

#: tmainform.acstatusbar.caption
msgid "Status bar"
msgstr "狀態列"

#: tmainform.acstatusbarsizes.caption
msgid "Status bar - Sizes"
msgstr "在狀態列顯示佇列中的種子大小"

#: tmainform.acstopalltorrents.caption
msgid "Stop all torrents"
msgstr "停止所有 Torrents"

#: tmainform.acstopalltorrents.hint
msgid "Stop all"
msgstr "停止全部"

#: tmainform.acstoptorrent.caption
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: tmainform.acstoptorrent.hint
msgid "Stop torrent"
msgstr "停止 Torrent"

#: tmainform.actoolbarshow.caption
msgid "Toolbar"
msgstr "工具列"

#: tmainform.actorrentprops.caption
msgid "Properties..."
msgstr ""

#: tmainform.actrackergrouping.caption
msgid "Tracker grouping"
msgstr "Tracker 群組"

#: tmainform.acupdateblocklist.caption
msgid "Update blocklist"
msgstr "更新黑名單"

#: tmainform.acupdategeoip.caption
msgid "Update GeoIP database"
msgstr "更新 IP 地理資料庫"

#: tmainform.acverifytorrent.caption
msgid "&Verify"
msgstr "校驗(&V)"

#: tmainform.acverifytorrent.hint
msgid "Verify torrent"
msgstr "校驗 Torrent 檔案"

#: tmainform.caption
msgctxt "tmainform.caption"
msgid " "
msgstr ""

#: tmainform.godevelopmentsite.caption
msgid "Development site"
msgstr "專案網站"

#: tmainform.gstats.columns[0].title.caption
msgctxt "tmainform.gstats.columns[0].title.caption"
msgid " "
msgstr ""

#: tmainform.gstats.columns[1].title.caption
msgid "Current"
msgstr "目前階段"

#: tmainform.gstats.columns[2].title.caption
msgid "Cumulative"
msgstr "累計"

#: tmainform.gtorrents.columns[0].title.caption
msgctxt "tmainform.gtorrents.columns[0].title.caption"
msgid "Name"
msgstr ""

#: tmainform.gtorrents.columns[10].title.caption
msgctxt "tmainform.gtorrents.columns[10].title.caption"
msgid "Downloaded"
msgstr "已下載"

#: tmainform.gtorrents.columns[11].title.caption
msgctxt "tmainform.gtorrents.columns[11].title.caption"
msgid "Uploaded"
msgstr "已上傳"

#: tmainform.gtorrents.columns[12].title.caption
msgctxt "tmainform.gtorrents.columns[12].title.caption"
msgid "Tracker"
msgstr "Tracker"

#: tmainform.gtorrents.columns[13].title.caption
msgid "Tracker status"
msgstr "Tracker 狀態"

#: tmainform.gtorrents.columns[14].title.caption
msgid "Added on"
msgstr "新增於"

#: tmainform.gtorrents.columns[15].title.caption
msgid "Completed on"
msgstr "下載完畢於"

#: tmainform.gtorrents.columns[16].title.caption
msgid "Last active"
msgstr "最後活躍"

#: tmainform.gtorrents.columns[17].title.caption
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: tmainform.gtorrents.columns[18].title.caption
msgctxt "tmainform.gtorrents.columns[18].title.caption"
msgid "Priority"
msgstr ""

#: tmainform.gtorrents.columns[19].title.caption
msgid "Size to download"
msgstr "下載大小"

#: tmainform.gtorrents.columns[1].title.caption
msgctxt "tmainform.gtorrents.columns[1].title.caption"
msgid "Size"
msgstr ""

#: tmainform.gtorrents.columns[20].title.caption
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: tmainform.gtorrents.columns[21].title.caption
msgid "Queue position"
msgstr "佇列位置"

#: tmainform.gtorrents.columns[22].title.caption
msgid "Seeding time"
msgstr "做種時間"

#: tmainform.gtorrents.columns[23].title.caption
msgid "Size left"
msgstr "剩餘大小"

#: tmainform.gtorrents.columns[24].title.caption
msgid "Private"
msgstr ""

#: tmainform.gtorrents.columns[25].title.caption
msgid "Labels"
msgstr ""

#: tmainform.gtorrents.columns[2].title.caption
msgctxt "tmainform.gtorrents.columns[2].title.caption"
msgid "Done"
msgstr ""

#: tmainform.gtorrents.columns[3].title.caption
msgctxt "tmainform.gtorrents.columns[3].title.caption"
msgid "Status"
msgstr ""

#: tmainform.gtorrents.columns[4].title.caption
msgctxt "tmainform.gtorrents.columns[4].title.caption"
msgid "Seeds"
msgstr ""

#: tmainform.gtorrents.columns[5].title.caption
msgctxt "tmainform.gtorrents.columns[5].title.caption"
msgid "Peers"
msgstr ""

#: tmainform.gtorrents.columns[6].title.caption
msgctxt "tmainform.gtorrents.columns[6].title.caption"
msgid "Down speed"
msgstr ""

#: tmainform.gtorrents.columns[7].title.caption
msgctxt "tmainform.gtorrents.columns[7].title.caption"
msgid "Up speed"
msgstr ""

#: tmainform.gtorrents.columns[8].title.caption
msgid "ETA"
msgstr "預估完成時間"

#: tmainform.gtorrents.columns[9].title.caption
msgid "Ratio"
msgstr "分享率"

#: tmainform.lvfiles.columns[0].title.caption
msgctxt "tmainform.lvfiles.columns[0].title.caption"
msgid "File name"
msgstr "檔案名稱"

#: tmainform.lvfiles.columns[1].title.caption
msgctxt "tmainform.lvfiles.columns[1].title.caption"
msgid "Size"
msgstr "檔案大小"

#: tmainform.lvfiles.columns[2].title.caption
msgctxt "tmainform.lvfiles.columns[2].title.caption"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: tmainform.lvfiles.columns[3].title.caption
msgctxt "tmainform.lvfiles.columns[3].title.caption"
msgid "%"
msgstr ""

#: tmainform.lvfiles.columns[4].title.caption
msgctxt "tmainform.lvfiles.columns[4].title.caption"
msgid "Priority"
msgstr ""

#: tmainform.lvfilter.columns[0].title.caption
msgctxt "tmainform.lvfilter.columns[0].title.caption"
msgid " "
msgstr ""

#: tmainform.lvpeers.columns[0].title.caption
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: tmainform.lvpeers.columns[1].title.caption
msgid "Port"
msgstr "連接埠"

#: tmainform.lvpeers.columns[2].title.caption
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: tmainform.lvpeers.columns[3].title.caption
msgid "Client"
msgstr "客戶端"

#: tmainform.lvpeers.columns[4].title.caption
msgid "Flags"
msgstr "旗標"

#: tmainform.lvpeers.columns[5].title.caption
msgid "Have"
msgstr "已下載"

#: tmainform.lvpeers.columns[6].title.caption
msgctxt "tmainform.lvpeers.columns[6].title.caption"
msgid "Up speed"
msgstr "上傳速度"

#: tmainform.lvpeers.columns[7].title.caption
msgctxt "tmainform.lvpeers.columns[7].title.caption"
msgid "Down speed"
msgstr "下載速度"

#: tmainform.lvtrackers.columns[0].title.caption
msgctxt "tmainform.lvtrackers.columns[0].title.caption"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: tmainform.lvtrackers.columns[1].title.caption
msgctxt "tmainform.lvtrackers.columns[1].title.caption"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: tmainform.lvtrackers.columns[2].title.caption
msgid "Update in"
msgstr "即將更新於"

#: tmainform.lvtrackers.columns[3].title.caption
msgctxt "tmainform.lvtrackers.columns[3].title.caption"
msgid "Seeds"
msgstr "種子"

#: tmainform.maintoolbar.caption
msgid "MainToolBar"
msgstr ""

#: tmainform.menuitem101.caption
msgid "Copy Magnet Link(s)"
msgstr "複製 Magnet 磁力連結"

#: tmainform.menuitem103.caption
msgid "Big Toolbar"
msgstr "在工具列上顯示大圖示"

#: tmainform.menuitem17.hint
msgctxt "tmainform.menuitem17.hint"
msgid "Application Options (Ctrl+F9)"
msgstr ""

#: tmainform.menushow.caption
msgid "MenuShow"
msgstr ""

#: tmainform.miabout.caption
msgid "About..."
msgstr ""

#: tmainform.miconnect.caption
msgctxt "tmainform.miconnect.caption"
msgid "Connect to Transmission"
msgstr "連線到 Transmission"

#: tmainform.micopylabel.caption
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: tmainform.mihelp.caption
msgid "&Help"
msgstr "幫助(&H)"

#: tmainform.mihomepage.caption
msgid "Visit home page"
msgstr "造訪網頁"

#: tmainform.mipriority.caption
msgctxt "tmainform.mipriority.caption"
msgid "Priority"
msgstr ""

#: tmainform.miqueue.caption
msgctxt "tmainform.miqueue.caption"
msgid "Queue"
msgstr ""

#: tmainform.mitools.caption
msgid "T&ools"
msgstr "工具(&O)"

#: tmainform.mitorrent.caption
msgid "&Torrent"
msgstr "&Torrent"

#: tmainform.miview.caption
msgid "View"
msgstr "檢視(&V)"

#: tmainform.opentorrentdlg.title
msgid "Select a .torrent to open"
msgstr "選擇 Torrent 檔案開啟"

#: tmainform.pmidownspeedlimit.caption
msgid "Maximum download speed"
msgstr "最大下載速度"

#: tmainform.pmipriority.caption
msgctxt "tmainform.pmipriority.caption"
msgid "Priority"
msgstr "優先權"

#: tmainform.pmiqueue.caption
msgctxt "tmainform.pmiqueue.caption"
msgid "Queue"
msgstr "佇列"

#: tmainform.pmiupspeedlimit.caption
msgid "Maximum upload speed"
msgstr "最大上傳速度"

#: tmainform.searchtoolbar.caption
msgid "SearchToolbar"
msgstr ""

#: tmainform.sepaltspeed.caption
msgid "sepAltSpeed"
msgstr ""

#: tmainform.sepqueue.caption
msgid "sepQueue"
msgstr ""

#: tmainform.tabfiles.caption
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: tmainform.tabgeneral.caption
msgctxt "tmainform.tabgeneral.caption"
msgid "General"
msgstr ""

#: tmainform.tabpeers.caption
msgctxt "tmainform.tabpeers.caption"
msgid "Peers"
msgstr "節點"

#: tmainform.tabstats.caption
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#: tmainform.tabtrackers.caption
msgid "Trackers"
msgstr "Trackers"

#: tmainform.tbsearchcancel.caption
msgid "tbSearchCancel"
msgstr ""

#: tmainform.toolbutton10.caption
msgid "ToolButton10"
msgstr ""

#: tmainform.toolbutton2.caption
msgid "ToolButton2"
msgstr ""

#: tmainform.toolbutton5.caption
msgid "Application option..."
msgstr ""

#: tmainform.toolbutton5.hint
msgctxt "tmainform.toolbutton5.hint"
msgid "Application Options (Ctrl+F9)"
msgstr "應用程式選項 (Ctrl+F9)"

#: tmainform.toolbutton6.caption
msgid "ToolButton6"
msgstr ""

#: tmainform.toolbutton7.caption
msgid "ToolButton7"
msgstr ""

#: tmainform.txaddedon.caption
msgid "txAddedOn"
msgstr ""

#: tmainform.txaddedonlabel.caption
msgid "Added on:"
msgstr ""

#: tmainform.txcomment.caption
msgid "txComment"
msgstr ""

#: tmainform.txcommentlabel.caption
msgid "Comment:"
msgstr ""

#: tmainform.txcompletedon.caption
msgid "txCompletedOn"
msgstr ""

#: tmainform.txcompletedonlabel.caption
msgid "Completed on:"
msgstr ""

#: tmainform.txconnerrorlabel.caption
msgid "Connection error occurred:"
msgstr ""

#: tmainform.txcreated.caption
msgid "txCreated"
msgstr ""

#: tmainform.txcreatedlabel.caption
msgid "Created on:"
msgstr ""

#: tmainform.txdownlimit.caption
msgid "txDownLimit"
msgstr ""

#: tmainform.txdownlimitlabel.caption
msgid "Down limit:"
msgstr ""

#: tmainform.txdownloaded.caption
msgid "txDownloaded"
msgstr ""

#: tmainform.txdownloadedlabel.caption
msgctxt "tmainform.txdownloadedlabel.caption"
msgid "Downloaded:"
msgstr ""

#: tmainform.txdownprogress.caption
msgid "100.0%"
msgstr ""

#: tmainform.txdownprogresslabel.caption
msgctxt "tmainform.txdownprogresslabel.caption"
msgid "Downloaded:"
msgstr ""

#: tmainform.txdownspeed.caption
msgid "txDownSpeed"
msgstr ""

#: tmainform.txdownspeedlabel.caption
msgid "Download speed:"
msgstr ""

#: tmainform.txerror.caption
msgid "txError"
msgstr ""

#: tmainform.txerrorlabel.caption
msgid "Error:"
msgstr ""

#: tmainform.txglobalstats.caption
msgid "Global statistics:"
msgstr ""

#: tmainform.txhash.caption
msgid "txHash"
msgstr ""

#: tmainform.txhashlabel.caption
msgid "Hash:"
msgstr ""

#: tmainform.txlabels.caption
msgid "txLabels"
msgstr ""

#: tmainform.txlabelslabel.caption
msgid "Labels:"
msgstr ""

#: tmainform.txlastactive.caption
msgid "txLastActive"
msgstr ""

#: tmainform.txlastactivelabel.caption
msgid "Last active:"
msgstr ""

#: tmainform.txmaglabel.caption
msgid "Magnet Link:"
msgstr ""

#: tmainform.txmaxpeers.caption
msgid "txMaxPeers"
msgstr ""

#: tmainform.txmaxpeerslabel.caption
msgid "Max peers:"
msgstr ""

#: tmainform.txpeers.caption
msgid "txPeers"
msgstr ""

#: tmainform.txpeerslabel.caption
msgid "Peers:"
msgstr ""

#: tmainform.txpieces.caption
msgid "txPieces"
msgstr ""

#: tmainform.txpieceslabel.caption
msgid "Pieces:"
msgstr ""

#: tmainform.txratio.caption
msgid "txRatio"
msgstr ""

#: tmainform.txratiolabel.caption
msgid "Share ratio:"
msgstr ""

#: tmainform.txremaining.caption
msgid "txRemaining"
msgstr ""

#: tmainform.txremaininglabel.caption
msgid "Remaining:"
msgstr ""

#: tmainform.txseeds.caption
msgid "txSeeds"
msgstr ""

#: tmainform.txseedslabel.caption
msgid "Seeds:"
msgstr ""

#: tmainform.txstatus.caption
msgid "txStatus"
msgstr ""

#: tmainform.txstatuslabel.caption
msgid "Status:"
msgstr ""

#: tmainform.txtorrentheader.caption
msgid "Torrent"
msgstr "Torrent 檔案"

#: tmainform.txtorrentname.caption
msgid "txTorrentName"
msgstr ""

#: tmainform.txtorrentnamelabel.caption
msgctxt "tmainform.txtorrentnamelabel.caption"
msgid "Name:"
msgstr ""

#: tmainform.txtotalsize.caption
msgid "txTotalSize"
msgstr ""

#: tmainform.txtotalsizelabel.caption
msgid "Total size:"
msgstr ""

#: tmainform.txtracker.caption
msgid "txTracker"
msgstr ""

#: tmainform.txtrackerlabel.caption
msgid "Tracker:"
msgstr ""

#: tmainform.txtrackerupdate.caption
msgid "txTrackerUpdate"
msgstr ""

#: tmainform.txtrackerupdatelabel.caption
msgid "Tracker update on:"
msgstr ""

#: tmainform.txtransferheader.caption
msgid "Transfer"
msgstr "傳輸"

#: tmainform.txuplimit.caption
msgid "txUpLimit"
msgstr ""

#: tmainform.txuplimitlabel.caption
msgid "Up limit:"
msgstr ""

#: tmainform.txuploaded.caption
msgid "txUploaded"
msgstr ""

#: tmainform.txuploadedlabel.caption
msgid "Uploaded:"
msgstr ""

#: tmainform.txupspeed.caption
msgid "txUpSpeed"
msgstr ""

#: tmainform.txupspeedlabel.caption
msgid "Upload speed:"
msgstr ""

#: tmainform.txwasted.caption
msgid "txWasted"
msgstr ""

#: tmainform.txwastedlabel.caption
msgid "Wasted:"
msgstr ""

#: tmovetorrentform.btbrowse.caption
msgctxt "tmovetorrentform.btbrowse.caption"
msgid "Browse..."
msgstr ""

#: tmovetorrentform.caption
msgid "Torrent data location"
msgstr "Torrent 資料位置"

#: tmovetorrentform.cbmovedata.caption
msgid "Move torrent data from current location to new location"
msgstr "從目前位置移動 Torrent 檔案資料到新位置"

#: tmovetorrentform.txtorrentdir.caption
msgid "New location for torrent data:"
msgstr ""

#: toptionsform.caption
msgid "Application options"
msgstr "應用程式選項"

#: toptionsform.cbcalcavg.caption
msgid "Average out transfer speeds to eliminate fluctuations"
msgstr "平均傳輸速度以消除波動"

#: toptionsform.cbchecknewversion.caption
msgid "Check for new version every:"
msgstr ""

#: toptionsform.cbdeletetorrentfile.caption
msgid "Delete a .torrent file after a successful addition"
msgstr "成功新增任務之後刪除 Torrent 檔案"

#: toptionsform.cblinksfromclipboard.caption
msgid "Automatically add torrent links from the clipboard"
msgstr "自動由剪貼簿中貼上 Torrent 連結"

#: toptionsform.cbregext.caption
#, object-pascal-format
msgid "Handle .torrent files by %s"
msgstr "預設由 %s 開啟 .torrent 檔案"

#: toptionsform.cbregmagnet.caption
#, object-pascal-format
msgid "Handle magnet links by %s"
msgstr "預設由 %s 開啟 magnet 磁力連結"

#: toptionsform.cbshowaddtorrentwindow.caption
msgid "Prompt for download options when adding a new torrent"
msgstr "新增 Torrent 時提示下載選項"

#: toptionsform.cbtrayclose.caption
msgid "Close to tray"
msgstr "縮小到工具列"

#: toptionsform.cbtrayiconalways.caption
msgid "Tray icon always visible"
msgstr "永遠顯示在工具列"

#: toptionsform.cbtrayminimize.caption
msgid "Minimize to tray"
msgstr "最小化到工具列"

#: toptionsform.cbtraynotify.caption
msgid "Show notifications in tray icon"
msgstr "在工具列顯示通知"

#: toptionsform.gbdata.caption
msgid "Data display"
msgstr "資料顯示"

#: toptionsform.gbnewtorrent.caption
msgctxt "toptionsform.gbnewtorrent.caption"
msgid "Add torrent"
msgstr "新增 Torrent 檔案"

#: toptionsform.gbsysint.caption
msgid "System integration"
msgstr "系統整合"

#: toptionsform.gbtray.caption
msgid "Tray icon"
msgstr "工具列圖示"

#: toptionsform.tabadvanced.caption
msgctxt "toptionsform.tabadvanced.caption"
msgid "Advanced"
msgstr ""

#: toptionsform.tabgeneral.caption
msgctxt "toptionsform.tabgeneral.caption"
msgid "General"
msgstr ""

#: toptionsform.txdays.caption
msgid "days"
msgstr "日"

#: toptionsform.txintfscale.caption
msgid "Font size:"
msgstr ""

#: toptionsform.txlanguage.caption
msgctxt "toptionsform.txlanguage.caption"
msgid "Language:"
msgstr ""

#: toptionsform.txperc.caption
msgctxt "toptionsform.txperc.caption"
msgid "%"
msgstr ""

#: toptionsform.txrefreshinterval.caption
msgid "Data refresh interval:"
msgstr ""

#: toptionsform.txrefreshintervalmin.caption
msgid "Data refresh interval when minimized:"
msgstr ""

#: toptionsform.txseconds.caption
msgctxt "toptionsform.txseconds.caption"
msgid "seconds"
msgstr ""

#: toptionsform.txseconds2.caption
msgctxt "toptionsform.txseconds2.caption"
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: tpasswordconnect.caption
msgid "PasswordConnect"
msgstr ""

#: tpasswordconnect.lmsg.caption
msgid "lMsg"
msgstr ""

#: tpasswordconnect.passw.text
msgid "12345"
msgstr ""

#: ttorrpropsform.caption
msgid "Torrent properties"
msgstr "Torrent 檔案屬性"

#: ttorrpropsform.cbidleseedlimit.caption
msgctxt "ttorrpropsform.cbidleseedlimit.caption"
msgid "Stop seeding when inactive for:"
msgstr ""

#: ttorrpropsform.cbmaxdown.caption
msgctxt "ttorrpropsform.cbmaxdown.caption"
msgid "Maximum download speed:"
msgstr ""

#: ttorrpropsform.cbmaxup.caption
msgctxt "ttorrpropsform.cbmaxup.caption"
msgid "Maximum upload speed:"
msgstr ""

#: ttorrpropsform.cbseedratio.caption
msgctxt "ttorrpropsform.cbseedratio.caption"
msgid "Seed ratio:"
msgstr ""

#: ttorrpropsform.tabadvanced.caption
msgctxt "ttorrpropsform.tabadvanced.caption"
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: ttorrpropsform.tabgeneral.caption
msgctxt "ttorrpropsform.tabgeneral.caption"
msgid "General"
msgstr "概要"

#: ttorrpropsform.txkbs1.caption
msgctxt "ttorrpropsform.txkbs1.caption"
msgid "KB/s"
msgstr ""

#: ttorrpropsform.txkbs2.caption
msgctxt "ttorrpropsform.txkbs2.caption"
msgid "KB/s"
msgstr "KB/s"

#: ttorrpropsform.txminutes.caption
msgctxt "ttorrpropsform.txminutes.caption"
msgid "minutes"
msgstr "分"

#: ttorrpropsform.txname.caption
msgctxt "ttorrpropsform.txname.caption"
msgid "Name:"
msgstr ""

#: ttorrpropsform.txpeerlimit.caption
msgctxt "ttorrpropsform.txpeerlimit.caption"
msgid "Peer limit:"
msgstr ""

#: ttorrpropsform.txtrackers.caption
msgid "Trackers:"
msgstr ""

#TranslationLanguage
#正體中文

#&All
#所有(&A)

#&Close
#關閉(&C)

#&Ignore
#忽略(&I)

#&No
#否(&N)

#&OK
#確認(&O)

#&Open
#開啟(&O)

#&Retry
#重試(&R)

#&Save
#儲存(&S)

#&Unlock
#解鎖(&U)

#&Yes
#確認(&Y)

#Abort
#中止

#&Add torrent
#新增 Torrent(&A)

#Authentication
#認證

#Comment
#備註

#Confirmation
#確認

#Connecting to daemon
#連線中

#Connection error occurred
#連線發生錯誤

#Created on
#建立於

#Destination folder
#目標資料夾

#Donate to support further development
#請贊助後續程式開發

#Donate via PayPal,WebMoney,Credit card
#透過 PayPal, WebMoney, Credit Card 贊助

#Down limit
#下載限速

#Download speed
#下載速度

#Encryption
#加密

#Flag images archive is needed to display country flags.~Download this archive now?
#是否要下載用以顯示 IP 國別的國旗圖檔?

#Global peer limit
#總體連線限制

#Hash
#校驗值

#Incoming port is closed. Check your firewall settings
#連接埠未開啟，請檢查防火牆設定

#Incoming port tested successfully
#連接埠測試成功

#Incoming port
#連接埠

#Information
#訊息

#Language
#語言

#Max peers
#最大節點連線數

#No host name specified
#未指定主機名稱

#No proxy server specified
#未指定代理伺服器名稱

#No to all
#全部皆否

#Password
#密碼

#Peer limit
#節點連線數限制

#Pieces
#區塊

#Properties
#屬性

#Proxy password
#代理伺服器密碼

#Proxy port
#代理伺服器連接埠

#Proxy server
#代理伺服器主機

#Proxy user name
#代理伺服器使用者名稱

#Reconnect in %d seconds
#在 %d 秒後重新連線

#Remaining
#剩餘

#Remote host
#遠端主機

#Seed ratio
#到達設定分享率後停止作種

#Setup columns
#設定顯示選項

#Share ratio
#分享率

#Torrents (*.torrent)|*.torrent|All files (*.*)|*.*
#Torrent檔案 (*.torrent)|*.torrent|所有檔案 (*.*)|*.*

#Total size
#總計大小

#Tracker update on
#Tracker 更新於

#Unable to extract flag image
#無法解壓縮國旗圖檔

#Up limit
#上傳限制

#Update complete
#更新完畢

#Upload speed
#上傳速度

#User name
#使用者名稱

#Warning
#警告

#Wasted
#捨棄

#Yes to &All
#全部確認(&A)

#Directory for incomplete files
#未完成檔案

#Enable blocklist
#啟用黑名單

#New location for torrent data
#Torrent 檔案資料新位置

#No link was specified
#未指定連結

#No torrent location was specified
#Torrent 檔案位置未指定

#Set data location
#設定資料位置

#The block list has been updated successfully.~The list entries count: %d
#黑名單更新成功.
#共有: %d 筆

#The directory for incomplete files was not specified
#未完成檔案的目錄未指定

#The downloads directory was not specified
#下載目錄未指定

#Unable to execute "%s"
#無法執行 "%s"

#URL of a .torrent file or a magnet link
#Torrent 檔案網址或是 Magnet 磁力連結

#Days
#日

#Disk cache size
#磁碟快取大小

#Download speeds (KB/s)
#下載速度 (KB/s)

#Edit tracker
#編輯Tracker

#Free disk space
#磁碟可用空間

#From
#來自

#New connection
#新連線

#No tracker URL was specified
#沒有指定 Tracker

#Stop seeding when inactive for
#當到達指定閒置時間後停止做種

#The invalid time value was entered
#輸入的時間無效

#to
#到

#Tracker announce URL
#Tracker 通告連結

#Upload speeds (KB/s)
#上傳速度 (KB/s)

#Browse
#瀏覽

#A new version of %s is available.~Your current version: %s~The new version: %s~Do you wish to open the Downloads web page?
#新版本 %s 已經可以下載
#現在的版本為: %s
#新版本為: %s
#是否要開啟下載網頁?

#Check for new version every
#檢查新版本間隔時間

#Consider active torrents as stalled when idle for
#超過多久閒置時間後，設定 Torrent 為暫停

#Donate!
#贊助!

#Download queue size
#下載佇列

#Error checking for new version
#新版本檢查錯誤

#Modify trackers
#變更 Trackers

#No updates have been found.~You are running the latest version of %s
#未發現新版本
#您正在使用最新版本的 %s

#Upload queue size
#上傳佇列大小

#Global statistics
#整體統計

#Connection name
#連線名稱

#Could not connect to tracker
#=無法連線到 tracker

#Data refresh interval when minimized
#最小化時資料更新間隔

#Data refresh interval
#資料更新間隔

#Default download folder on remote host
#遠端預設下載路徑

#Downloading torrent file
#下載 torrent 檔案

#Font size
#字型大小

#Invalid name specified
#無效的名稱

#Manage connections
#管理連線

#Please enter a password to connect to %s
#請輸入連線到 %s 的密碼

#Please specify how %s will connect to a remote host running Transmission daemon (service)
#請指定 %s 的連線方式

#RPC path
#RPC 路徑

#Save as
#另存新檔

#Torrent not registered with this tracker
#=Torrent 尚未在這個 tracker 註冊

#Unable to find path mapping.~Use the application's options to setup path mappings
#無法找到路徑對應，請手動在選項中設定路徑對應

#You need to restart the application to apply changes
#您需要重新啟動程式以套用變更

#Magnet Link
#Magnet 磁力連結

#Export settings
#匯出設定

#Import settings
#匯入設定

#Template:
#樣本:

#Connection refused
#無法建立連線：連線被拒絕

#Access violation
#記憶體存取異常

#Connection timed out
#連線逾時

#Other Winsock error
#未知的 Winsock 錯誤

#Host not found
#找不到遠端主機

#Unauthorized User
#使用者驗證失敗

#Client Certificate
#用戶端憑證

#Private Key
#私密金鑰

